自從03香港之後，香港有大量支那人先會盲搶

，不服來談

表示全家無搶只係入定啲需要嘅野就算